[召喚偷圖夾帶]有冇人睇過facebook廢青男女啲片?

咁算唔算偷留言整片?
最慘係完全唔好笑， 又留言繼續hard sales， 死都唔認廢， 如果係成件事係曲線， 咁我認真左， Sor。 但係條片真係好垃圾， 其實可以Del左佢可以幫大家慳返啲時間。